714沙田新城市廣場事件後 好似唔多見有人批評示威者

以前唔好話開片
講多句粗口都好多人出黎鬧
又話教壞人又話激

但自從七一立法會事件，到尋日沙田新城市廣場事件
身邊明顯少左人出黎話「嘩過晒火位」、「咁暴力又唔得既」等等
出聲鬧黎鬧去都只係官方人物、機構

箇中原因我覺得可能係：
1: 大家慣左
2: 大家心中可能有D唔方便透露既感覺
3: 心灰意冷，疊埋心水想移民、不問世事
4: 已經太攰所以一早過濾晒相關資訊
5: 驚講完鬧大交

唔知大家有無呢種感覺？

啦講明先，咁講唔係想話煽動人用暴力/ 做非法野
純粹想講番身邊所見所聞

唔洗講啦
就算有黑警死左
民意都唔會逆轉
因為政府已經迫到香港人無退路

今日返工，好多平時所謂中立派屌打狗嘅示威者....唉

我公司偏藍既反而係屌鳩林鄭

食晏落一落茶記先講

係....公司有一班懶係中立既人....話兩邊都唔岩...屌....
話示威者打警察肯定唔岩....
難聽過粗口....

佢地弱智架，我好聲好氣叫佢地睇番成日發生d咩就算，公司講實嘈

掟完磚都零反應

直接屌啦，有啲立場得唔得架，人又佢鬼又佢

最撚憎依句咩兩邊都唔岩懶係站起道德高地，諸多理由

通常衣班係上左年紀 有少少學識 又唔係市井既人

高學歷 或有街頭啲阿叔反而仲有立場

入新城市清場依下好多市民反感

深藍同事話以後冇人敢做警察 會搞到解放軍落嚟

返工d年輕c9, 猛話痴線架？

自己衝上去拉人俾人打，佢話個差佬抵死

因為香港社會已經慢慢接納一啲以前一定接受唔到嘅嘢，例如打狗

屋企隻深藍廢老都今次屌差佬，各打五十大板，兩邊都屌

成個沙田嘅街坊都屌緊差佬，你話呢

你去baby condom行一轉就知啦班無知港媽真係頂佢地唔順

其實係港共同狗方
佢地幫手將勇武行為常態化
冇掟磚又話掟磚
冇掟雞尾酒又話會拎雞尾酒
佔路set block呢啲已經聽到厭
港共同班狗成日衝出黎講
其實每一次都係將市民心入面「過激」個標準慢慢提高
當把尺提高左
批評嘅人越黎越少
加入嘅人越黎越多
所以港共係作法自斃

而示威者可以升級嘅空間仲有好多
反之，班狗仲可以點升級，數都數到

如果你去對家啲fb 大量批評啦

有

我老母之前都無出聲講過成個反送中既事
琴日我開左NOW直播比佢睇, 佢由琴日屌黑警屌到今日都未停